集思廣益點樣先可以做到一個咁既人??

健身: 擁有一定肌肉量 170CM 70KG 約12% BODY FAT
跑步: 跑半馬1小時40分鐘內 全馬3小時30分鐘內
游水: 自由式能連續游250米 時間不限

打鼓: 考到rock school 8級
閱讀: 一個月睇到1本書
英文: 能流利地與外國人溝通 IELTS 8.0 (SUBBAND >=7.5)

攝影: 有中級攝影技巧
時事: 關注國際政經時事
物業: 有少少室內設計同裝修既知識

肯學